香港政府連潘太單野都攪唔好，解散啦仆街

佢根本唔夠膽同台灣傾司法移交

比大陸夾春袋

有邊單嘢搞好過？
下下都要解散，童軍集會咩

傾咗即係上年搞咁多野係廢

都未解散過

就算你上年都過咗

你咁樣矮化人哋 唔承認人哋係獨立主權國家(現實) 人哋都係唔同你傾